地鐵爭位坐嘅人係咩心態

地鐵搶位嘅人係殘廢定前世冇坐過
上車個刻跑得仲快過關家姐
推人撞人上車個啲死全家

返緊體力勞動既工 真係好攰想坐下嘛

利申 日企11個鐘 腳都跛

想坐

衝入/出門再龜速果d 我一定撞鳩佢

係攰呀 屌你個閪